富途現金寶都變埋原油寶？

收歸國有 有入冇出

買果時條款有寫明

真係收唔返咪當智商稅囉～

抵撚死
又要反共又要港獨又要用支牛

今日贖回金額滿左，咪聽日先拎囉

每日贖回金額應該有成一百蚊港幣咁多，唔驚

回血劍

抵死，咁想做中国人,人哋咪比你做中国人囉

下一日攞得返

第2日早d攞lor
人地講明每日有quota

代表國家多謝你

每日鬥快拎
拎唔到擺係度收息囉

負利息丫

不嬲每日都有quota，係保障返基金公司避免提擠，條款有寫明，聽朝起身拎囉

寫撚埋你又唔睇
係到答埋你都係唔睇架啦

睇撚咗人哋答我乜囉
有乜撚嘢無睇啫